去低自己間U排名的大學交流驚學唔到野，點揀好

city狗係蠢啲
唔低分點入到city

利申：hku

BU 世界排名廢 但外國啲幾有料既一線尾大學未又係爭住同bu搞exchange programs
啲鬼仔鬼妹由外國名校黎bu交流都唔會驚自己學唔到野
你city出外國咁都要驚？？ 有心讀就算你去恆大sit堂都會學到野架啦

city國際視野全球第一，去其他國家U交流（例如哈佛，牛津，劍橋呢d國際視野比city低既大學） 會唔會 拓闊唔到我既 國際視野

真係得shitty仔先嗡得出

我唔明我地city人好學 得罪你班on9 連登仔d咩bor？ 做人唔好咁小氣好冇？

去外國exchange都唔係為咗上堂學嗰啲嘢嫁啦

想學反枱就梗係學唔到啦

一線尾大學

城大又贏

禾含宇宙第一
班shitty仔好應該黎禾含交配流下
利申: 想同shitty班MK妹係禾含個hall到扑野

好串

咁去hku得啦
洗撚去咁遠咩

CityU>All
#吾城又贏

睇排名都戇鳩 分分鐘佢口中講個間u國際上係出名

BU

成地都係精

又要貼一次

去得exchange老閪都簡野雞
尻讀堂全走都一排A
反正exchange得一個sem都冇人理去邊
你報grad job/名校master 到最後咪又係睇GPA+Intern

你曲線串浸中？

要幾戇鳩先會睇排名簡U?

shitty排名高過台大=exchange去台大學唔到野?

反正都去唔到MIT Standford個啲㗎啦
咪一㞗樣
唔好話城大
香港嘅大學教育根本唔入流
三大嘅人都未擔心

exchange去邊真係好重要咩